26場只有2輸2輸半 開波會貼事前飛

26場只有2輸2輸半
開波即貼買左咩盤 以免事後飛之疑
(太夜既波有時會訓左貼唔到🙌)

賣料狗死全家

渣ga

推

收皮啦 輸撚到仆街 還我血汗錢

想跟 2000會費ok？

一個月幾錢牙

好慘，channel 淨係出中果邊，輸撚死

推1